灣岸5DX+新手求指教

如題
揸開r32 E包 三爪 gt翼
成日fd打都比人亂入屈機
同埋見好多人都揸e9

新手交學費基本

同其他人跑都仲得嘅
但每次都比人地架e9夾到上唔到
其實系咪r32本身唔夠硬

學識避咪得

話時話 聽講灣6會無曬啲裝備 係咪真事？
因為依家打算打個十萬翼返嚟
同埋幾多級先有？我依家35咋

係
50級以上 每款車唔同
利申新手